fuck you

樓主喺連登無朋友

Yes agger

無人

有人

朝早比較忙？

係呀 依加搞掂晒咪得閒

你太遲 我放緊lunch

我食飽啦就黎 on99

食飽就等放工

No

只可以我屌你 同你比我屌

朋友

我朋友

Ok

你無朋友

喊左

驚你一陣傳教士我

會慣

今晚食咩好

我都唔知 我都好似要單機食

Why

本來約咗朋友去AIA，點知今日休館
諗唔到食咩

你都無

照同朋友出街？
食拉面

估中左

係啊
我朋友話唔想食拉麵

佢望住你食

溝仔？

邊個

唔想識

好想要

咩料

我唔搞gay

屌你老木

食左野啦 扮緊工

想識大波女女

叫雞咪有囉

驚鬼

無驚過

忙到嘔今日

hi

放假未

聽日

正啦 約朋友去邊玩

Yes 我無人約

我絲打黎

一齊扮

我屌過啦

你又知我約咗人嘅

你a0

我咪你朋友

我0仔

Ok 下個更可愛

得我未

咁你屌咩，空氣？

好我哋聽日出嚟

屌1仔

Wahooo

驚乜？.？

wa你妹咩

貢卵惡

我唔惡

好 快約我

勁

老東

聽日見

已經係老地方stand by緊

腦東

Ok 又玩我 絕交

No dont

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

衰東

烏冬

衰人卡

鳥冬

你好衰

快點放工就好了

你未放咩

Bird man

未 就了

Six u old mouse

Diu u

Nigga who.jpg

好濫

你唔理我我搵第二個

我出左家

Nigga man

見字tg me

你gay

Pmed

別屈

唔好炸我

Sd200張gay gif

幫你引啲gay bb出嚟

幫我去7仔買gift card

驚你引晒啲絲打出黎爭我

你諗太多 得我同你傾

屌 講起就嬲 我買完用唔到

秒覆我未

我未用過
上網搵懶人包學？

yes 要惡點

秒覆好大壓力

分覆

之前識用 但之後改左就用唔到

一日覆一次夠哂

教我點惡

一句屌埋去

不如一年

屌左 之後點

打撚7佢^^

打完 之後點

打到佢死 之後點？

條屍怎處理

自己撚laaa
點教感多

咁又唔得 會淡

係咪都會淡

Keep住咪唔會。

要keep 一年一次都德

咁就唔係keep 係hea

一日一次都是hea

冇一年一次咁hea

大家都是hea

1分鍾1次就差不多

我主動搵 所以可以keep住

我同你既感情是不hea的

你咁快射

大家蜘咪德

快你個頭

諗同音字辛唔辛苦

打慣 唔辛苦

五新虎

即飛

咁快射唔好玩

玩第樣

仲有咩好玩 最好玩嗰樣都壞咗

會脾叉人拉

驚？？？

唔好學佢 佢白痴仔

驚了 不想坐奸

唔好啦

咁你係咩仔

你刀系百痴仔

玩下遊戲機

On9仔

Fuck me

我劍系

自己打開個屎眼啦

乜

咸濕

我唔係叫me喎

你叫you?

你啊？

幫我

我叫靚仔

叫傻幫你

玩厭
賞你幫

無圖講經？

我都玩厭你了

咁我玩你

唔會幫人

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。度一切苦厄。

ok 你屌佢

我係

排隊

玩你

同佢玩放置play 由佢慢慢等

你豬系

打尖

我唔知 你叫佢俾個pat你屌

可遠觀不可玩

我要玩

大家都知啦

小心比人打

屌你老東

出家人唔屌屎眼

我打返佢

Noted with thanks

咁屌咩

個個都想同我性行為

木魚

屌 笑咗

你好靚

你個樣避孕

送個比你

我唔會幫你買保單

恰鳩我兄弟？

我個樣似condom

今次英文版特別多負皮

乜牙

係似避藥藥 條條女都想食

出黎隻揪7.7

准奏

老地方等

木老地方

小心身體啊ching 唔好食咁多

咁幼地方等

我個樣避孕

屌廢青 佢屎眼痕

聽講你靚女

假架d奶

好過無

推！

你好香

做得好

未沖涼...

我都木屎眼

我刀未

學我？.？

幫你開個

女兒香

用鑽頭？

吹牙

你好臭

你好肥

用龜頭

溝我未

我豬系TT

太多人爭不了

得人頭

豬系就死開

你臭系

調理農務系

is

are

邊個想溝我

吃屎坑雞

神廢

乜撚野

唔受佢溝啦 咁醜樣

關你撚事

笑屎

我系要貢多事牙 吹牙

笑一陣好了 一陣佢唔開心

關唔關我事

拒仙吾會

吾關 收爹木

why